支持政府拉Q哂操控股價的老千！

呢隻嘢年頭到7月尾日均成交250萬股,均價0.17
8月到依家均價0.34

要賺1500萬基本上要炒到痴線個陣大手沽
你當賣出價平均0.8左右,都要2300萬股

每日成交嘅10%去入貨大概25手一日
都要92個交易日,~4個月先搭到咁大個倉

如果覺得一個人用四個月入貨跟住報紙寫文網上帶風向
唔係操控股價嘅話真係冇嘢好講
呢啲擺到明pump and dump

一早已經有好多連登仔講買282只係送錢比炒家
佢唔係集資印新股你只係送錢比班老千
仲夠膽寫文叫人買282支持個班擺明做媒帶風向幫手搭棚
股價已經跌到0.3基本上係比人帶風向個班高追傻鳩割肉比老千

至於話咩國際金融中心唔比人買股票個班
我想講pump and dump不嬲犯法,國際金融中心拉鳩呢班人先正常
係香港通常淨係捉large cap,細價股搭棚有好多人諗好點走法律罅
今次開真名搵kol做呢啲野=老豆搵仔係AM730寫專欄

不過呢啲嘢應該sfc refer比差佬或者同差佬合作
如果差佬自己做應該告洗黑錢,反正搵呢d都係用人頭,可能告得入

另外最好差佬捉多幾單呢啲pump and dump
廢撚事連登仔係咁嘈

Quote from #535:

大家點睇？